====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces échelles restent évidemment essentielles , mais le temps est venu , me semble-t-il , d ' ouvrir vers d ' autres échelles  : vers le bas , ce Par exemple  : je programme des locaux d ' enseignement et des résidences étudiantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

